護士撚入一入嚟

想幫表弟問，想做護士應該入啲咩課程會比較好 ？
如果DSE撻Q可唔可以讀高級文憑慢慢升返上去？
如有 想問有咩課程推介 ？

男姑娘

21世紀啦

護校？

同問！

想問大約收幾多分到 因為表弟成績未必話太好 要有最壞打算

幫手推下

自己睇下有乜要求先啦

屌大把男仔讀nursing啦

護校面試較緊要

講真 如果有心 仲點會問有乜課程推介
網上大把資料 自己唔識揾？
無心做唔好出黎害人

以我所知有仁愛 養和 葛量洪呢啲 不過收分搵唔到 同埋想睇下有冇人有其他方法啫 討論區嚟㗎嘛 討論下都唔俾？

男仔想做護士一定係經jupas入degree program最易 明愛/東華大概預18/19分起跳
HA HD護士學校16/17分起跳 極少男同睇重interview
其他EN護校最低22222 應該都要14/15起跳 都係好少男仔同有啲會睇樣

利申 近一兩年無update 有錯勿屌

咁都要睇幾多分嘅
Ching知唔知around幾分到？

咪係

唔係幾清楚護校個分 #13有巴打講咗

你撻Q撻成點先
連成績都唔講好難幫你

資料好有用

想問下ching學費幾錢到？ 同埋有冇資助？

可能得十四五

咪害人

又唔好咁講 數學同LS差啫 個人認為同做護士毫無關係

養和免學費有津貼 但通常靚女先入到同個分都遍高 18up到
其他2-4萬不等 都可以申請non mean/grant loan果啲

唉 即係唔使去養和in

東華都收幾多男

小心害死人呀叫你表弟